# Laravel PHP Framework



## Task

Прототип онлайн чата

Онлайн чат ­ одностраничное приложение, которое предоставляет возможность
пользователям оставлять сообщения в общем диалоговом окне.
Все данные введенные пользователями сохраняются в MySQL.
Оставлять сообщения могут только зарегистрированные пользователи.
К сообщению пользователь может прикреплять текстовый файл.
Текстовый файл не должен быть больше чем 100кб, формат TXT
Просмотр файлов должен быть в отдельном попап окне

Форма регистрации должна иметь следующие поля:
-User Name (цифры и буквы латинского алфавита) – обязательное поле
-E­mail (формат email) — обязательное поле
-Homepage (формат url) – необязательное поле
-Password

Для дизайна приложения используйте bootstrap.


## installation

Для установки нужно будет отредактировать файл базы данных MySql и
провести миграции.


## link to screenshot

https://drive.google.com/file/d/0Bx5f9K6GrjugM01pTjVWRnRYaEk/view?usp=sharing